大家 GPA 幾多?

CUHK 3.5

MIT 1.7

痴線
Ching 條賓周識跳舞？

HKU 3.73

3.7

Last chance!!!!!!!!!!

手機登記選民懶人包 最後衝刺 2/7 deadline

至今只有14萬新登記 就差你幫幫手🙏🏻

2.91

Hsu bsex 3.9

IVE IT 3.88/4.00

能大 0.51／4.00

冇搞les 扣咗少少分